狗仔好似好難呼吸

新手琴日領養咗隻貴婦狗返屋企，發現佢一興奮就好似人咁扯哮咁咳，有時仲有合埋口咳咳咳，好似咳緊啲野出黎咁，當舊野咳咗出黎佢又會吞返落去...
今日帶咗佢去睇醫生，醫生話佢心臟冇問題，冇生命危險，咁我都暫時安心啲，之後醫生話通常啲細狗仔氣窄都會有咁嘅情況...

但我都係有啲擔心，大家嘅狗仔有冇試過有呢啲情況？我比佢食多幾日醫生開嘅藥睇下點就會再帶佢去另一間獸醫再睇多次

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

我個fd隻poodle都係咁 似咳又似喘氣 好似喉嚨卡住啲嘢咁 不過冇咳過嘢出嚟 我都聽過幾多poodle有呢個問題

係啊！！咁係咪即係正常？好擔心係卡住啲野/呼吸唔到

Push

氣管下塌
細隻狗周時有
佢扯果陣細力幫佢初下個心口

見到都覺得辛苦

可能係氣管扁平問題 好多小型狗都係咁

唔係嚇你... 純分享經驗
我之前隻狗就係咳(人既扯蝦, 但獸醫話呢d叫咳), 我以為好小事, 冇即時帶佢去睇醫生, 之後一兩星期佢開始唔願down係度訓, 訓覺都係sit+釣魚, 我先知奶野, 去到睇醫生果陣, 已經係接近last stage既心臟病+肺積水, 要長期食藥, 一日食3餐藥, 每次5-6樣... 隔多幾個月心臟病越黎越嚴重, 去水藥既速度追唔上佢積水既速度, 變左腹水... 一個月要抽2-3次
我燒銀紙燒左一年左右, 佢就去左彩虹橋了

建議你睇多1-2個醫生, 如果佢冇事既, 淨係診金都唔會好貴, 當買個安心
旺角麥花臣陳子云醫生唔錯, 幾細心,
唔好去NPV, 垃圾

我預咗黎緊星期六會再帶佢睇多次
你隻狗仔一定會係彩虹橋到開開心心食雞肉放題

佢食野飲水/大小便/訓覺/活躍度/情緒有冇問題?
如果係high得濟就咳既, 佢一癲你就抱起佢, 唔好比佢暴走

通常係一興奮就會咳，平時會有一兩聲但唔多。
出街就好活躍，好開心係到跳，係屋企叫佢佢都會應。
情緒夜晚比較唔穩定，因為佢岩岩黎到我屋企第三日，夜晚自己一個訓仲係好驚。
食野、飲水同大小便都冇問題。

希望只係氣管問題, 氣管都心臟都係細狗既常見問題...
驚自己訓既話, 佢而加訓狗籠? 係既你用布圍住一半等佢係入面睇落唔會咁空曠, 再加件你著過未洗既臭衫佢, 當然你接受到既就同佢一齊訓啦
我大佬以前晚晚一夠鍾就吠我, 帶我去我張床, 自己跳上去簡好位就再吠我叫我快d埋位訓...(佢訓正中間唔比我郁佢, 寵壞晒

屋企有養幾隻狗
全部貴婦嚟嘅
有兩隻都會咁
之前睇過醫生都好似淨係開藥比佢做唔到啲咩
希望你係無食煙既
唔係既話盡量唔好係佢附近食
戴胸帶唔好戴頸帶

我唔食煙，但屋企人食

有張床仔比佢，琴晚好似習慣咗自己訓了，但佢通常係床仔到訓訓下就走咗去梳化到訓

我隻狗以前有5個訓覺地方, 廳2個, 我床上, 我床下, 我媽床
睇下皇上果晚想寵幸邊個, 冇人控制到佢
最慘係我媽, 佢張床差唔多2尺高, 隻肥狗跳唔到上去, 就瘋狂抓邊床嘈醒人叫人抱佢上去, 佢好有耐性, 最高記錄係1個鍾, 想扮訓唔理佢都唔得